[突發有圖]今日present緊個陣走撚左出班房

話說今日present ，成team人夾好著返套西裝，加埋通宵準備，諗住掂過碌蔗可以爆4
present個陣，坐前排D同學係咁笑，我即刻淆一淆睇睇份稿有咩問題，但咩問題都冇。如是者就繼續pre la，點知班同學越笑越大聲，我跟住同學視線望落去。

仆街!成地Oreo碎...
再望真D，原來係groupmate個鞋底碎曬
唔知係唔係前排D同學笑得太大聲
懷疑groupmate惱羞成怒，present緊個陣爆seed講左句屌你老母，係前門衝左出班房，剩返個鞋碎係到
成班靜曬，miss呆左，我都唔知點算好，坐前排笑最大聲果個嚇到O曬
三秒之後，個groupmate係後門入返黎，坐返自己位。
原來佢翻翻去換鞋，之後又走翻出黎，好怒咁踢左下堆鞋碎，然後死死氣咁執翻啲鞋碎入垃圾桶。

落堂之後條友即刻衝走左，全班人走出去逐個逐個影塊地，睇翻原來黑到仆街

準備左咁耐既Project，今次實爛Grad啦唉

你悶唔撚悶

Old news is so 唔識串

有名你叫
回帶撚